{
    "User_name": "TV5MONDE",
    "follower_count": "1,3 M",
    "tweets": [
        {
            "text": "TV5MONDE a retweet\u00e9\nTV5MONDE Info\n@TV5MONDEINFO\n\u00b7\n9h\n Des documents attestant de la naturalisation fran\u00e7aise du pr\u00e9sident Rajoelina ont \u00e9t\u00e9 d\u00e9voil\u00e9s. Or l'acquisition d'une nationalit\u00e9 \u00e9trang\u00e8re fait perdre la nationalit\u00e9 malgache. Andry Rajoelina pourrait ne pas se pr\u00e9senter \u00e0 la pr\u00e9sidentielle.\n https://information.tv5monde.com/afrique/madagascar-la-nationalite-francaise-presumee-du-president-andry-rajoelina-provoque-une\u2026\n20\n27\n6 862",
            "images": [
                "https://abs-0.twimg.com/emoji/v2/svg/1f1f2-1f1ec.svg"
            ],
            "hashtag": [],
            "href": [
                "https://twitter.com/TV5MONDE",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO/status/1671922805380661251",
                "https://t.co/10ZOOsyHFJ",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO/status/1671922805380661251/photo/1",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO/status/1671922805380661251/analytics"
            ],
            "date": "2023-06-22T16:47:14.000Z",
            "reply": "",
            "like": "27",
            "retweet": "20"
        },
        {
            "text": "TV5MONDE a retweet\u00e9\nTV5MONDE Info\n@TV5MONDEINFO\n\u00b7\n21 juin\nAu moins 42 personnes ont \u00e9t\u00e9 tu\u00e9es le samedi 17 juin dans l'attaque contre le lyc\u00e9e Lhubiriha \u00e0 Mpondwe, \u00e0 l'ouest de l'Ouganda. Qui sont les ADF responsables de ce massacre ? \n\nhttps://information.tv5monde.com/afrique/qui-sont-les-rebelles-adf-allies-lei-qui-sement-la-terreur-en-afrique-centrale-2649263\u2026\n6\n16\n3 998",
            "images": [
                "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468139462496591876/gFsgbdui_bigger.png",
                "https://pbs.twimg.com/media/FzJfB56XsAIuJ8S?format=png&name=small"
            ],
            "hashtag": [],
            "href": [
                "https://twitter.com/TV5MONDE",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO/status/1671503010600558593",
                "https://t.co/2iITUAIRxp",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO/status/1671503010600558593/photo/1",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO/status/1671503010600558593/analytics"
            ],
            "date": "2023-06-21T12:59:07.000Z",
            "reply": "7",
            "like": "61",
            "retweet": "16"
        },
        {
            "text": "TV5MONDE a retweet\u00e9\nLe journal Afrique TV5MONDE\n@JTAtv5monde\n\u00b7\n20 juin\nSoudan : 1,5 milliard de dollars d'aide humanitaire, c'est la promesse de don effectu\u00e9e par la Conf\u00e9rence de Gen\u00e8ve. En r\u00e9alit\u00e9, les besoins s'\u00e9l\u00e8vent \u00e0 3 milliards de dollars et seulement un sixi\u00e8me des fonds ont \u00e9t\u00e9 transf\u00e9r\u00e9s...\n10\n6\n3 975",
            "images": [
                "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468140034272514050/rcjYFv5v_bigger.png",
                "https://pbs.twimg.com/media/FzDjIa0XwAEa8_Y.jpg"
            ],
            "hashtag": [],
            "href": [
                "https://twitter.com/TV5MONDE",
                "https://twitter.com/JTAtv5monde",
                "https://twitter.com/JTAtv5monde",
                "https://twitter.com/JTAtv5monde",
                "https://twitter.com/JTAtv5monde/status/1671085269653630976",
                "https://twitter.com/JTAtv5monde/status/1671085269653630976/analytics"
            ],
            "date": "2023-06-20T09:19:10.000Z",
            "reply": "",
            "like": "21",
            "retweet": "7"
        },
        {
            "text": "TV5MONDE a retweet\u00e9\nTV5MONDE Info\n@TV5MONDEINFO\n\u00b7\n19 juin\nOuganda : apr\u00e8s l'attaque djihadiste d'un lyc\u00e9e qui a fait au moins 41 morts, les familles commencent \u00e0 enterrer leurs proches...\n11\n8\n4 401",
            "images": [
                "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468139462496591876/gFsgbdui_bigger.png",
                "https://pbs.twimg.com/media/Fy9-9kMX0AARDoz.jpg"
            ],
            "hashtag": [],
            "href": [
                "https://twitter.com/TV5MONDE",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO/status/1670693656943026176",
                "https://twitter.com/TV5MONDEINFO/status/1670693656943026176/analytics"
            ],
            "date": "2023-06-19T07:23:02.000Z",
            "reply": "1",
            "like": "8",
            "retweet": "4"
        },
        {
            "text": "TV5MONDE a retweet\u00e9\nLe journal Afrique TV5MONDE\n@JTAtv5monde\n\u00b7\n14 juin\nMali : les autorit\u00e9s de la transition organisent dimanche un referendum. Des voix politiques, civiles et religieuses s'opposent \u00e0 ce projet de r\u00e9forme constitutionnel.\n2\n14\n18\n5 512",
            "images": [
                "https://pbs.twimg.com/profile_images/1468140034272514050/rcjYFv5v_bigger.png",
                "https://pbs.twimg.com/media/FynJJT4XgAwOcZH.jpg"
            ],
            "hashtag": [],
            "href": [
                "https://twitter.com/TV5MONDE",
                "https://twitter.com/JTAtv5monde",
                "https://twitter.com/JTAtv5monde",
                "https://twitter.com/JTAtv5monde",
                "https://twitter.com/JTAtv5monde/status/1669086362169909250",
                "https://twitter.com/JTAtv5monde/status/1669086362169909250/analytics"
            ],
            "date": "2023-06-14T20:56:13.000Z",
            "reply": "",
            "like": "",
            "retweet": ""
        }
    ]
}